袁弓夷:妥協害慘年輕人 泛民不要再做東亞懦夫

TLDR: Drain the swamp

咁快負皮啊

李柱銘
賣港賊

push

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

慳啲啦五毛，10隻唔同五毛連開10個講同一條分化youtube片既post，係人都知咩事啦

今年71一定要搞個反警暴HongKonger Lives Matter遊行

收檔啦泛民雞

又係分化撚.

你靠泛民就唔駛旨意有民主, 因為佢地係演員. 愛惜生命. 中飽私囊

我地就係唔分化, 推佢地真接同中央槓上.

劇本:
9月立法會佢地佔大多數議席 佢地同中央打, 好快就移民走哂, 留返1, 2個condom. 本土就可以三分打, 七分發展.

你噏緊咩撚嘢

九十年代初係泛民日日吹話要民主回歸中國 搞到好似人人愛國人人想回歸 其他聲音一出俾人即屌 例如獨立聯合國管 一出即屌 我細細個都記得一清二楚 去到二千零幾年又贊成搞普教中 蔡耀昌同社區組織協會瘋狂打官司 令到新移民大量嚟香港 唔夠七年可拎綜援 唔夠七年亦有公屋 呢啲野全部有得查番

人地有晒計劃 依家去見trump
斷絕所有中國生意
大大聲話目的係消滅共產黨架

大外宣又點會提呢樣樣
一定叫你建設民主中國

不過理性既人持觀望態度係岩